{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13455&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 Dune45"
    },
    "text": "階の正門駐車場は計2台の駐車施設を保有しています。 駐車は入室時間から可能で、外出時にはチェックインを先にお願いします。 水仁盆唐線の水原市庁駅と梅橋駅は地下鉄情報で提供されます。 客室内部の施設としては、全客室にPCとノーハードが設置されており、有料ゲームをプレイする場合は個人アカウントが必要です。 VIPルームを利用する場合、2名基準価格であり、VIPツインルームはまた2名基準で利用できます。 スチームクローゼットはVIPルームに備えられており、全室に空気清浄機が備えられています。 予約の際には該当事項をご参照ください。 全客室ではNETFLIXを無料でご覧いただけます。 駐車場案内およびその他の施設では、客室予約時に車両駐車が可能で、1部屋あたり1台駐車が可能です。 しかし、駐車スペースが足りないのでご了承ください。 駐車後はチェックインを先にお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計2台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時間から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつ行えば良いですか？",
            "answer": "外出時にはチェックインを先にお願いします。"
        },
        {
            "question": "水仁盆唐線の駅は何駅提供されていますか？",
            "answer": "水仁盆唐線の水原市庁駅と梅橋駅は地下鉄情報で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室にPCとノーハードが設置されており、有料ゲームをプレイする場合は個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "VIPルームを利用する場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "VIPルームを利用する場合、2名基準価格であり、VIPツインルームはまた2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スチームクローゼットはVIPルームに備えられており、全室に空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室で無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "全客室ではNETFLIXを無料でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に車の駐車が可能ですか？",
            "answer": "駐車場案内およびその他の施設では、客室予約時に車両駐車が可能で、1部屋あたり1台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが足りない場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車スペースが足りないのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車後は何を先にすれば良いですか？",
            "answer": "駐車後はチェックインを先にお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 406
    }
}